點算 岩岩行街發現我張相比人貼左出街

而家好驚

你係左定右？

你係咪on9?

樓主？～

你撚有佢咁可愛

樓豬傻閪嚟

狗公

好得意 好想養你

狗西